{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151790?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "트레블로지 명동 을지로 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 キャンセルしたい場合は、キャンセル規定に従ってカスタマーセンターにご連絡ください。 車を駐車したい場合は、駐車可能な商品を購入する必要があります。 しかし、駐車可能商品を予約していないお客様は駐車できませんので、公共交通機関をご利用ください。 SUVやグレンジャー以上の大型車は駐車できません。 駐車場は機械式なので、車両規格を確認して駐車しなければなりません。 Wi-Fiは無料で提供しており、ランドリーは2階にございます。 洗濯機と乾燥機を利用する場合はそれぞれ3,000ウォンで、洗剤は500ウォンです。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室利用時の注意事項についての案内は提示されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "キャンセルしたい場合は、キャンセル規定に従ってカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車をするためには何か購入する必要がありますか？",
            "answer": "車を駐車したい場合は、駐車可能な商品を購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "大型車は駐車できますか？",
            "answer": "SUVやグレンジャー以上の大型車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "ランドリーはどこにありますか？",
            "answer": "ランドリーは2階にございます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機を利用する場合はそれぞれ3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洗剤の価格はいくらですか？",
            "answer": "洗剤は500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用時の注意事項についての案内はありますか？",
            "answer": "入室利用時の注意事項についての案内は提示されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 328
    }
}